中國075兩棲航空母艦於上海突然發生火災！微博全網封殺！

A fire broke out aboard China's first Type 075 landing helicopter dock at the Hudong-Zhonghua Shipyard in Shanghai this morning.

今天上午，中國第一個075型登陸直升機在上海滬東中華造船廠發生火災。

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

願祖國2020武統台灣

講個笑話 中國要武統

影片

再一條

食枝煙姐

推

要查糧倉 糧倉失火
要查物資 天津大爆炸
要閱兵 航母都爆炸

又入錯油？

精選留言

中國南海戰略第一步！中國又贏

好撚強大

準備出兵就要起火

曲到直

習主席要閱兵！

練習緊火燒連環船
到時開拖就係兩隻著緊火既支那戰艦撞落去羅斯福號到

中國又贏！多難興邦！

呢啲咪就係國力

有無張圖影得清楚D支那字
之後post去微博話美國航母火災先

發現支那人好容易中伏

神風艦。

小粉紅見到要崩潰了

愿祖国強大🙏🙏🙏
两栖航空加油 燒大啲

中國又贏！全世界”也”有，沒事儿沒事儿

感謝！中國冇統台灣

中國軍事強大了，未打先自燃

微博封就要係Twitter 推爆

啱啊，有咩國家可以咁霸氣，一嘢自毁兩艘軍艦
只有中國做得到
我係中國人啊hi你

Fire

聽講中國牆內得文字冇圖

重磅！中共“海军神器”075两栖攻击舰首舰起火

支那野噴黑煙係好撚正常

支那人不嬲腦殘

要開會咪

嘩，睇到硬曬

習煮席

bin c中國飛機文

你地笑什麼 人地高溫消毒 ...

諗起YouTube嗰堆美國日日都震驚嘅五毛片

on9 人地做緊表面淬火工藝姐

第一張放大已經睇到個「沪」字

整整吓發覺起唔到貨，一把火燒鳩左佢算數

隻船好似斜左

仲拎上世紀嘅事黎講

放上微博，文字寫似係美國軍艦俾小粉紅打下飛機

不是推起火 而是推禁止報進

燒柴燒得多左姐

全世界都有武肺，不丟人

高溫消毒

mic 係咁上下

台海咁窄 要航空母艦做乜

冇人死

邊個手足咁勇呀

火燒連環船都唔割...好野

海軍受感染船上火化

雖然火燒船好好笑
但你係眼殘仲好好笑

同利迷冇英超一樣 平常心

支那仲唔快D講係珍珠港事件
屈番落美國到 開佢波呀嗎
又可以團結 又贏啦

自煮燃發緊

沒事兒

無事就假, 只不過要大修
D電線, 管道又要搞過

屌你咩中國唔係軍機自炒就航母自災
美國佬兵都冇機會出 玩晒咩

無事兒

未出到海就自爆左一半先

1960
落後美帝60年

為免出現類似美軍航母爆發武漢肺炎情況
解放軍自主研發出世界先進水平消毒方式

應該話係俾美軍襲擊，等佢闢謠，話唔好意思，係我哋自己燒著。
諗起都柒。

屌拿聲， 回力鞭真係百發百中

唔通cap得太多水起唔到貨，要燒左佢砍掉重練

冇事嘅 高溫消毒姐

願祖國2020武統對岸

d 阿q 傻閪精神勝力法真係好不得了 利害了我的國

串到燒自己隻船

自煮燃發咋嘛。

紙真係包唔住火

好正常，中國的會爆炸

笑撚死

呢隻係兩棲攻擊艦， 放直升機同埋裝甲車出海

兩棲航空母艦？呢艘呀？

我講佢篇文話中國唔使派航母
但其實本身都唔需要

有武漢肺炎消下毒

一個月前

一個月後

沒事兒沒事兒，這是祖國強大了

強大了

哇哈哈哈哈哈～

火魔

雙柴油引擎開動，又進步咗

有武漢肺炎呀
用高溫消毒

清識玩

whf?? holy shitttt

美國LHD可以放埋AV8/F35B
當然支那整唔到VTOL

冇嘢喇油返油 拖出去 打台灣

火警演習太逼真了

成龍.jpg

強國都有火魔法

未出發，先興奮

天然災害

厲害了我的蟈

Made in China

中國終於有自主研發嘅航母喇

念力打飛機

自欺欺人都要封

自煮燃發

沒事兒，多難興邦同GDP

邊兩個負皮？

熱氣得滯

又贏

美國道彈射中咗？

自主燃發

又隱瞞？乜撚都隱瞞！！

火計，成架著火衝過去

柴油偈

戰狼亮劍突擊台灣

中國示範如何燒毁航空母艦而且中國將會示範很多次

武統前先自爆

如何避免船員感染武漢肺炎?
自煮燃法
燒咗架船咪唔會有船員囉

1960年
當年美國好似連勞工法都未完善

神風突擊隊

不過係炸自己艦

海外共諜 點樣偷國事機密 失敗

唔罕見, 但舉個例都要舉到1960年代

經撚典

咪瘟疫囉
今年本身要開咩大會

超英趕美

出兵變出火
沒事兒，沒事兒

臭蟲論

中国加油！
075艦加油！

沒事兒～

呢隻係唔係等同日本個隻出雲

火箭發射失敗, 直升機墮毀, 火燒...
中共又贏

失敗乃成功之母，中國人的事

隔離有篇文仲話中國勿謂言之不預

會唔會雜種見美軍變左病貓，叫海陸空備戰

跟住下面即刻燒鳩左架船

以前話出到海先算啦，依家要改口出到廠先算啦

美國嚇呆了
日本震驚了
台灣後悔了

人地消下毒咋，係度大驚小怪

no fucking wayyyyy

火燒旺地

比台獨用雷射眼盯爆左

其實係正常程序, 為咗預防武漢肺炎傳播出廠前做一次全船高溫消毒好合理

無事
引擎開動噴黑煙啫
大驚小怪

後果自負！

識咩吖，人地精密部署幾廿年都未開打，就係為求只許成功不許失敗

航母自燃，威力強大，川普震驚了

咁佢都好多老母

中共糧倉要點數就自燃，戰艦一話打仗又會自焚，非常有中共特色

支那野又高溫消毒

唔同
呢隻主要打兩棲作戰 艦尾可以入水放船出泥
出雲主要打反潛戰 有裝大型聲納